想生小朋友 但做愛真係好撚攰

傳教士式次次un幾下就攰到虛脫咁濟

如果坐蓮坐爆易唔易受精?

射完使唔使即刻幫老婆倒立等啲精唔會流返出嚟 時間又要幾耐先ok 驚佢腦充血

強烈建議你做多啲運動，鍛練返好自己個體魄就有正常嘅性生活，唔會搞唔到野生唔到仔。
但係如果都冇用建議去睇醫生尋求方法正常男人點解會覺得做愛係攰

做愛都厭攰你點湊小朋友

倒立？認真定假膠？
下次做愛攝個枕頭係條腰咪得

其實觀音坐蓮會難喲，傳教士同後背會容易d

但你做愛都話攰都係做人工授精好過啦

有冇考慮過外判
我可以收錢同你老婆做愛生仔
仲可以簽保證書唔會爭個b

唔駛倒立 做完拎膠紙封住個閪就掂

越緊張越唔中

我抵諗啲幫你手
大家連登巴打最多收平你
$10000/q

就咁射入去咪得囉
搞咁多野做乜

用開紅毛泥

自己打飛機
D精倒入去囉

洗唔洗幫手?
我可以代你老婆坐爆你

粗重野等我黎，你企係度睇就得
乜都唔洗做就有小朋友抱，益左你

之前試左成年, 每個月都計住計住隔日做,又墊枕頭,又剩
個人又攰, 久而久之就好交功課模式咁
一路都冇
返而去到有一排唔9計,是9旦, 咁就中左,不過小產左
冇左後五個月又中返,而家已經18週
唔好咁大壓力, 越想要越難有

幫埋你un好帽？

我幫你做，你想我用咩式射入你老婆度都得

點知佢老婆係catgirl咁款

祝你好運啦，巴打

做愛都嫌攰
勸你唔好生仔傳啲劣質基因比下一代